究竟係佢小氣定我問題？

同啲咁既人做朋友 係你問題

但平時好玩得 但唔知點解今次咁容易嬲

叫咗你細力啲架啦，含到出曬血喇

非基 認真post

毒撚開post 無人理

唔洗理佢，你可以做既都做晒， 佢仲要keep 住null既，就係佢問題

gay撚到

傻尻

not gay

一定有其他問題既，呢個只係開你拖個點。

我識人反面前係有d磨擦，大家都好似ok無惱.
犯錯個邊再起whatsapp講sorry就被block 9 左

咁我可以點 我已經無朋友

兩條仔就算吧啦, 我都是過來人, 原本好好朋友 , 特然反目, 老死不相往來..

唉 識朋友已經咁難

你覺得小事，可能人哋覺得已經踩到佢底線
呢啲嘢仲得講邊個着 邊個唔着
你都say 晒sorry ，佢都嬲9u嘅，你唯有....由佢
佢仲當你fd嘅，會搵番你嘅

真係好麻煩

整親咩先

其實係咪我要做既野就做哂